{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62950&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도모닥불피는독채펜션"
    },
    "text": "海辺に位置する一軒家ペンションです。 他の人との干渉なしで快適な宿泊を楽しめます。 夕方には焚き火やキャンプファイヤーが楽しめるので、恋人や家族と一緒に時間を過ごすのに最適です。 周辺には側道車で7分、十里浦海水浴場で9分、長慶里海水浴場へ車で数分で行ける観光スポットがあります。 入室時間は5時で、退室時間は12時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 ペンションではたき火、キャンプファイヤー、バーベキュー施設を利用できます。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルのレンタルが必要で、レンタル料金は4人基準で20,000ウォンです。 施設のご利用は24時間可能で、バーベキュー専用のテントも完備されています。 お支払いは現地でカードで承ります。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。 未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。 ペンションイメージが実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬と爆竹を客室内で使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 以下の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではたき火、キャンプファイヤー、バーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの施設は24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで肉や魚を調理できますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージは実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションのイメージが実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使えますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬と爆竹を客室内で使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 371
    }
}